覺唔覺人越大越唔中意食放題？

覺唔覺人越大越唔中意食放題？

放題係以量取勝
如果你自問你一餐飯食到5碗飯以上
咁你食放題就抵
否則好多傻鳩 食得個少少俾幾百蚊
同樣價錢何不出去叫餸?

愈黎愈鍾意一個人去食放題

因為寧願貴少少玩單點
同埋放題中伏同漏單果種無奈 永遠都大過任叫果種爽快

因為經濟能力問題

放題d野都唔好食

放題啲野都唔食
自助餐一樣

經濟問題好似有啲矛盾
人愈大正常係愈有錢
但普遍高質素放題係唔平

究竟係咩感受？

仲係好鐘意食本身食量大
粗略估計我係放題食到既野出去散嗌起碼要2千先夠埋單

其實可能本身你食到1000已經飽
只係因為放題係任食所以你先會食到2000

答返問題
而家真係好少食放題
搵到錢寧願去食啲好食嘅壽司店

放題既樂趣就係屌侍應漏單
你識條春咩

都可能係...
不過如果咁既話...平時食開5-7成飽就停既...
就得閒去放題食下10成飽都幾爽

aggar
以前覺得食得愈多愈抵,
年紀大左健康為先,
加上胃口真係細左
不如食靚啲既食材好過

人大咗咪可以食逐碟計食到飽⼁乛⼀⼁乛⼁⼁

囉

巴打識玩

啱啊有時候單點自己鍾意食既可能都冇放題咁貴

有時候仲會比侍應西面